太易沉船有無得救

唔知幾時開始變到咁易沉船 同ex分左三年 早排返工頭幾遇到個nice既同事就沉左 最近返另一份又遇到一個幾nice既同事所以返第一日又沉左
仲辛苦過失戀

唔好叫咁多雞啦

討論：香港人可唔可以全球登報 發起全球大罷工 向外國政府施壓制裁中共？

我都係⋯⋯太寂莫 太易動情⋯⋯點搞呀

same...
有人對你好少少就會上心
咁樣好辛苦😞

沉船, 好似係講叫雞, 鍾意左對方

個term用錯。不過我明啊每新識個人就極速中意，但一新識下個又移情。除咗停止識到新人，咁嘅情況仲可以點stop

樓豬做房鐘？

想要就去 愛就爭取 唔踏出第一步既話 你連自己想要咩都唔知

D女心諗死痴漢

原來你解錯左 呢種情況應該係叫咩

其實佢有無仔仔我都唔知 佢主動WhatsApp 完我 都係問工事 我就答完跟住講多少少野係可以比佢extend到話題
但佢都無extend 到 淨係send 左一個動態公仔過來。我就藍剔左佢算

*我解錯

都唔知點搞 我就一直繼續扮我當你只係同事 無諗野諗多架

你有冇試下主動搵人

因為太寂寞而想拍拖？
所以遇到一個唔錯嘅對象就想一齊

叫多d雞 日日沉唔同既船 沉到有一日覺得沉船同唔沉無分別

沉一舖大囉
幫佢交埋租，養埋佢鄉下老豆老母細佬細妹
當佢有一日突然離開唔返來
你就知其實係一單交易
當然有人係好享受咁樣
識有個人個個禮拜都返上去，次次條囡走咗又沉第二個
以我所知維持咁樣狀態超過十年

SOR..其實我講緊出嚟玩沉船

點解咁會用沉船嚟講鍾意咗人？

你當條女喺雞？

定喺你覺得咁講有型啲？

有啲女唔知係太有魅力定係有意而為

可以輕易地令人以為佢對人有意思

我朋友就係咁

佢哋身邊啲人都以為條女鍾意我朋友

點知我朋友一主動

條女就一大盤冷水潑落去

最驚就係呢d 個底都以為打好曬 點知⋯

條女之前都試過令其他男人咁樣鍾意佢

所以一開始我朋友都好有戒心

盡力令自己覺得咁樣只係條女同佢正常交際緊

但後來好多朋友都話覺得條女鍾意我朋友

我朋友就咁樣軟化左

點知到最後都係被傷害